有冇人覺得未來十年支港會爆煲？

利申：準備移民

要十年咁耐？

侵侵上任咁短時間已經好多新聞顯示支那要俾國際圍堵

我話兩年嘅話就有人會話支爆講咗幾耐肯爆未

不如講吓打仗仲好啦！
雙方認輸條件係乜？
邊啲地區會係高危受轟炸目標？

連鎖反應